有無人同時讀兩個Master?

即係例如其中一個master (兩年制) 讀左年半, 再同時開始讀另一個Master, 咁樣可唔可行? 有無Ching試過咁做?

放心，如果計埋你有正職，最後一定要放棄其中一個

我識人係咁 佢早十年半工讀 夜晚讀兩個 master

可唔可行睇你個人能力架啫
你夾到上堂返工時間
又願意用大部分休息時間去温習做功課
有咩唔得？